拜登twitter：30天。

下面comment D人係度屌緊佢